{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48350&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평용추별천지펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は、様々な団体客室を保有しており、複数の人と一緒に快適な宿泊を楽しむことができます。 山や渓谷が近くにあり、自然と調和した休息を楽しむことができます。 延仁山は車で40分ほど離れており、ジヨン水上スキー場は車で22分の距離にあります。 加平トップランドバンジージャンプ台は、車で2分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 送迎サービスは提供されておらず、炭やグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。 バーベキュー施設の利用は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数については5,000ウォンを当日現地にて決済します。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内ではペットの出入りが不可能であり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 当宿泊施設の都合により、上記情報は変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "当宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "当宿泊施設ではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "当宿泊施設には送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "当宿泊施設でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、炭やグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。バーベキュー施設の利用は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数については当日現地にて5,000ウォンをお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は当宿泊施設を利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "当宿泊施設ではペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はオンシーズン中に変更されますか？",
            "answer": "はい、当宿泊施設の都合により、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 387
    }
}